i大 一問

如果想讀bse 除左thei仲有邊間有得讀?thei要幾分先入到
聽人講成個hku bse 啲 professors過晒去thei

留名

Thei夠3322都入到啦 只要你比錢

Thei完勝hku

識玩一定thei玩